PASOS PARA PROBAR LA BILLETERA

debe ingresar a APP
1. en APP>npm install

PARA REALIZAR LAS PRUEBAS UNITARIAS

1. en APP>mocha --recursive "test/test_api.js"
2. una verificados los resultado debe detener el servidor CTROL+C

PARA EJECUTAR LAS PRUEBAS DE INTEGRACION Y PRUEBAS DE UI

1. en APP>nodemon /server/server.js
2. APP> ./node_modules/.bin/cucumber-js